真心唔明，依家已經有尿袋，部電話粒電容量有幾大仲有咩意義？？

粒差滿電嘅尿袋夠你用幾日啦

買左個尿袋之後無用過

有咩問題？？

真心唔明，依家已經有尿袋，人體個膀胱容量有幾大仲有咩意義？？

你唔撚日日孭個氧氣筒出街

樓主，得罪講句，你個腦都廢嘅

樓主有咁嘅頭腦 唔去創業 真係有啲可惜

我認同你
起咁多公廁黎做乜

機界賤種喺高登被人撚狗咁撚先敗走過黎連登
成撚日喺高登開埋哂啲on9 post,過到黎照樣咁做

真心唔明，依家已經有電腦，樓主個腦仲要黎做咩？

真心唔明 舊電夠持久做咩要帶尿袋 我認我真心左

真心唔明，依家已經有尿袋，個膀胱容量有幾大仲有咩意義？

樓主唔止柒咁簡單

毒撚真係冇藥醫

痴線, 你估成日叉電好過癮咩
打轉機, 睇片都好食電.

eva咁唔插電得3分鐘貨仔好無

宜家有代母產子
樓豬老母要嚟有乜撚用？

真心唔明，依家已經有尿袋，啲白痴仲要個膀胱嚟做乜

勁量出左萬幾mAh既手機 你地班柒頭仲唔狗衝？
不過size=手機+尿袋 成舊磚咁

唔洗咁高要求，好似 samsung 部 galaxy m 咁有 5000mah 已足夠

真心唔明，而家d電話電咁耐用，點解仲要帶尿袋出街

就係唔想拎尿袋